{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074511",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "바담칼국수"
    },
    "text": "バダムカルグクスは海を込めて一食を満たして差し上げることに最善を尽くすレストランです。 毎朝、東竹貝を空輸して新鮮な材料として準備し、10種類以上の最高級材料と野菜のみを使用してカルグクスの出汁をとります。 特に干し明太頭はさっぱりとした出汁の重要な材料として使用されます。 食べ物の多様性のために手作りとんかつと海鮮ジジミも一緒に提供されます。 手作りとんかつは国産ロースを使用し、手作りソースと一緒に提供され、海鮮ジジミはサクサクした雪花生地と特別な天ぷら過程を通じて最高のカリカリ感を維持し、卵エビとイカの幻想的な組み合わせで誇ります。 すべてのメニューを真心を込めて作り、毎朝韓国産キムチの辛いキムチを用意しています。 バダムカルグクスを訪れると、貝や海の味を感じながら素晴らしい食事を楽しむことができます。 メニューには、水鉄砲(トンジュク)貝スープ、水鉄砲(トンジュク)カルグクス、手作り王トンカツ、手作りトンカツ、サク海鮮ジジミ、手作り餃子(7P)があります。 それぞれの価格は13,000ウォン、8,500ウォン、11,500ウォン、8,000ウォン、14,000ウォン、6,000ウォンです。 バダムカルグクスでおいしい食べ物を味わいたい時にいつでも訪れていただければ後悔しないと思います。　",
    "QA": [
        {
            "question": "バダムカルグクスはどのようなレストランですか？",
            "answer": "バダムカルグクスは海を込めて一食を満たして差し上げることに最善を尽くすレストランです。"
        },
        {
            "question": "バダムカルグクスではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "バダムカルグクスでは新鮮な材料として毎朝、東竹貝を空輸し、10種類以上の最高級材料と野菜のみを使用してカルグクスの出汁をとっています。"
        },
        {
            "question": "バダムカルグクスの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "バダムカルグクスの特徴的なメニューには手作りとんかつと海鮮ジジミがあります。"
        },
        {
            "question": "手作りとんかつにはどのような材料が使われていますか？",
            "answer": "手作りとんかつには国産ロースが使用され、手作りソースと一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "海鮮ジジミはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "海鮮ジジミはサクサクした雪花生地と特別な天ぷら過程を通じて最高のカリカリ感を維持し、卵エビとイカの幻想的な組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "バダムカルグクスは毎朝どのような準備をしていますか？",
            "answer": "バダムカルグクスでは毎朝韓国産キムチの辛いキムチを用意しています。"
        },
        {
            "question": "バダムカルグクスで味わえる料理の種類は何ですか？",
            "answer": "バダムカルグクスで味わえる料理の種類には水鉄砲(トンジュク)貝スープ、水鉄砲(トンジュク)カルグクス、手作り王トンカツ、手作りトンカツ、サク海鮮ジジミ、手作り餃子(7P)があります。"
        },
        {
            "question": "バダムカルグクスの料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バダムカルグクスの料金は水鉄砲(トンジュク)貝スープが13,000ウォン、水鉄砲(トンジュク)カルグクスが8,500ウォン、手作り王トンカツが11,500ウォン、手作りトンカツが8,000ウォン、サク海鮮ジジミが14,000ウォン、手作り餃子(7P)が6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バダムカルグクスに訪れると何を楽しむことができますか？",
            "answer": "バダムカルグクスに訪れると、貝や海の味を感じながら素晴らしい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バダムカルグクスに訪れると後悔しない理由は何ですか？",
            "answer": "バダムカルグクスではおいしい食べ物を味わうことができるため、後悔しないと思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 612
    }
}